官媒高調撐《環時》記者後突降溫 知情者：中方驚天安門集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

似乎對方發動輿論戰時，我地可以幫佢地搞集會，對方就唔敢煲大件事

快啲搞民族主義
快啲打香港
快啲內戰

來玩吧 支那人

要大力宣傳了

玩大左添

推

護旗手

要狂推張海報

輸出革命!!!!!

廢撚到咪同你玩

天安門

好柒

有微信既手足 大家識做

818天安門見

全大陸 都要有先得

幫手開we7 百度acc 貼上去啦

呼吁一众内地同胞一起站起来！
我们不可以容忍中国出现动乱和分离主义分子
必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！！！
支持香港警察厳正執法 反对迫害记者！
让港毒暴徒意识到他们的渺小和无知
中国版图，一点也不能少！！！
同意请转发！

香港好快變404 keywords

習總應該好憎林鄭全盤棋輸撚曬咁濟

中共抹殺支持同胞權利可恥！！

笑死

天安門集會唔係共青團搞咩？
btw,支持佢地撐警
30年來首次機會

垃圾中共,做反派都做得智障過人

邊個黎打我地，就放成龍去咬佢地

呢幅圖威力好大好多支國遊客睇

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

都 話 係 間 諜 啦
記 咩 撚 者

共匪 鄉下佬 玩大左啦
點知燒著左班無知五毛更加想知道更多實情

望落似共產黨打興論戰打到引火自焚

Push

又要搞民粹，又怕控制唔住

今鋪玩大咗

喂仲唔搞大佢

台灣已經係

818 天安門廣場見 為付同志討回公道

其實我真係唔明d大陸人個腦點諗嘢
特別生活係香港既大陸知識分子（OL）
明明自道環時係一間乜嘢媒體
但偏偏因為個記者衝出黎屌7香港人

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

高鐵話咁快就到！

818天安門要人

豬隊友

我們是一群香港人，熱愛自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

敵退我進

連登大把話無用 唔關事

話左火燒後欄係最work
唔好民主中國, 我地係要搞到佢全國都亂
等佢自己被迫放手香港

痴撚線...終極武器

最搞笑係啲官媒唔敢話冇呢回事，驚反宣傳

大陸最怕真係牆內人知真相

直程係提都唔想提 想冷處理

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

14億護旗手818天安門見!!

每次都咁做，共產黨就縮返入老母個閪

屌原來14億都只係網軍only

天安門遊行完，仲有坦克車表演

其實林鄭可能真係想做魯魯修
差唔多可以connect嘅都connect哂

每次都可以幫佢地整海報， 叫佢地去集會

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

你一說上街他們就不敢說話。那個就是他們軟肋嘛。太搞笑了。

刪帖=降溫

818天安門真係有集會架

pusu

這個現在小粉紅、五毛高漲情緒嘛，你一說上街他們就不敢說話。那個就是他們軟肋嘛。太搞笑了。

蔣介石終其一生都做唔到反攻大陸，但連登仔嘅文酸做到了

中共有野會驚架咩

我支持香港警察 你們可以刪博了

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

人地可以一手操控輿論嘛

文宣組鍵盤戰士世界第一

要用vpn保護自己

佢地有速龍，我地有成龍，怕佢有牙

人黎，落閘，放成龍

支持成龍攬炒專員

幫佢玩民族主義
燒到佢滅黨

一陣我就坐高鐵上北京集會和北京的市民一起支持警察

上面驚撚到仆街啦 我po張圖上微博 9秒9被人del左 仲封埋我個帳

微博
知乎
QQ
wechat

以後佢地支持咩就可以搞咩嘅集會
幫佢地遍地開花都仲得

香港同胞維園見

pish

牆內真係得㗎
刪帖之後大家就會自我審查

屌奶星
成班連言論自由都冇仲好意思鬧我哋

又要維穩

8.18天安門廣場集會
在天安門見。起程吧！

818禾門滋恥警察

你班大陸狗撐警記得果日去天安門呀

互聯網VS內聯網 點刪都阻止唔到我地愛國情操！！
818天安門見！！！！！

818 八一八 捌壹捌

文宣啲圖唔好成日漏咗環球時報得唔得？

天安門集會唔係佢地自己搞嘅咩

唔通係英軍臥底，用心良苦

太遲啦

咁撚on9？

應該聽晚就有人開post

天安門開始多人！

係

只要小學時係支那受教育
就會出現既永久殘障

腦部發育缺陷，好難救

渣ga

繼續提！仲有公安呢

On撚9

唔好比佢停

唔搞香港好地地
係要人逼你燒你後欄

轉發了！！！

真係好L火滾
見L住d讀飽書既大陸人都係咁

唔係掛
8.18 天安門不見不散呀

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

笑撚死,垃圾國家

得天空門點夠起碼深圳一個廣州一個上海一個，所有一線城市一個啦

你淨係不斷send上 總有人問係咪真 咁已經好好玩

輸出革命

弊家伙 玩大咗

開個post問 是真的假的呀 厲害了我的國

大家開個ig留言追擊五毛啦
我開咗啦 你呢？
paste呢個

呼吁一众内地同胞一起站起来！
我们不可以容忍中国出现动乱和分离主义分子
必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！！！
支持香港警察厳正執法 反对迫害记者！
让港毒暴徒意识到他们的渺小和无知
中国版图，一点也不能少！！！
同意请转发！

快啲文宣全國集會

搞多啲文宣同海報
共官就會話外國勢力滲入埋大陸

正

正呀！ 大家818天安門見

今朝見到車站附近連儂牆, 其他文宣圖同memo紙都比人撕晒噤濟, 但呢幾張完好, 似乎真係有人信

發夢818見到成龍喺天安門

深圳東門
廣州上下九
上海南京路
杭州延安路
重慶解放碑
北京除左天安門 如果企滿人請移玉步去王府井

我支持香港警察

你們可以冷處理了

係報紙搵倒嘅嘢，加密黎做乜..

其實得天安門一個地方太少，應該搵幾個大城市，有無啲標誌性地點或建築物
上海，深圳有無嘜野地方，好易聚到人？（唔熟大陸地形）

ぷsh

要推

光復中國 時代革命

法治精神，新聞自由，言論自由
三大訴求缺一不可

咩話，你班連登仔用鳩up贏咗人哋共產黨？

請同志們支持香港警察，
去天安門集會

法治精神，新闻自由，言论自由
三大诉求缺一不可

搞大佢就要搵人屌7明星唔出黎廣場支持付國豪啦
特別講過做護旗手果班

唔好意思，剛剛先睇到原來多左地方
跳舞為記，正喎，似乎要搵返啲本來就好多廣場舞的地方
如果廣場舞被掃場，幾好玩喎

不如拉埋堆奶共偽人

乜野上頭就有乜野下屬

又贏一仗

一定要大大力推

好pro啲大陸喱真係會信

護旗不能只嘴炮

人民人報都話新聞自由何在，法理何在，內地同胞仲唔去天安門廣場集會請願？

谢

成家班呢

On9天安門見

用微信幫佢加大力宣傳，另記者慨住址，2個名等……文宣做嘢，加油！

如果無人去，即係有13億人不支持香港警察

共產黨撐柒婆又死唔撐又死
日日新鮮走去燒佢後欄

又笠水

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

果然係cia訓練出黎

不如加埋#不撤不散

上面風向轉緊 又洗左好多錢

而家京A88519變左係新浪自我審查 唔關車主事

倒果為因 鄰國班愚兄就係咁樣鍊成

依家曲直難分

漏左環球時報，佢地都係主辦單位。。。。唔好當佢無到

唔怪得喺ig叫親三毛818去天安門就比人秒del
食屎啦豬西八格

816㩒錢 816遮打 818見

其實中國咁撚柒大,
文宣係唔係應該每個城市都有個集會地點?
大佬呀有冇諗過上海福建廣州點撚樣去天安門集會呀

其實刁帝未必怕集會宣傳, 因為佢都知應該冇人咁戇鳩會去, 不過見到原來係成龍代言先嚇到鼻哥窿都冇肉.

有冇大國旗宣傳，好似佢地IG post個D咁

[center]

同意！！ 全國集會， 愛國愛黨支持警察

老北京：喂，別去天安門呀⋯⋯
小粉紅：威神馬？
老北京：當年89年呀⋯⋯咳咳⋯

堅決與港獨集會打對台

高鐵

係支共既垃圾傳統害死自己

就算俄狗呢d獨裁政權
都會去炒官員減低民憤

支共一定係頂到盡
市民要d乜,佢就一定唔比
攬住件負資產過世啦

北京唔係趕走咩啲低端人口，剩番啲天龍人咩

邊有人集會

原來咁做就可以對付3毛
文宣厲害

不嬲佢要放火就要幫佢撥，你幫佢救火做乜尻

克先生解釋，一般只有大陸的國保才會有兩個名字。「我有個碩士朋友，也是公安局的，他就有兩個名字，他已經改名了。

葉虎

721 811
818 維園見

戲子佬在大陸宣傳很有效果嘅。有冇譚校長撑警圖呀？順手整埋喇

呢條橋邊個諗
真係天才

，

14億護旗手818天安門見

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

親 集會是個好東西

五大訴求，勿忘初心

真係好撚好笑
以為放狗咬人
點知俾人咬返轉頭

時代變遷
証明科技+言論自由既力量

睇穿支國手段左黎打
支國人到底要幾耐先知比人撚緊

明知自己隨時爆血管重成日打飛機
血壓一升高又要急停
好傷身㗎

連登正面挑贏中共既煽動機器你玩民族心我就玩得俾你更大 你主動辣火頭就幫你燒得更加旺 完美反擊

G持！！

咁易就收左皮

＃我支持中國人民集會
＃你們可以打我了
What a shame for CCP

煲大佢

已經瘋狂 Twitter send緊

大家@ Disney 之餘 可以係5毛樓下貼

屌一路以為張文宣係手足玩膠添

同志們，咱們到天安門展示力量給港毒廢青看！支持香港警察！

就係唔想佢地攪咁多野

揾成龍代言嘅下場

自道 = 知道 國語讀音一樣

大陸人 get

抵制所有名字帶有香港的企業！！！

818天安門要唔要人?
聽說是一羣 追求新聞自由 的中國人喔

笑到抽筋

所以係時代革命

微信微信度仲搵到好多窩……
仲話付國豪嗰信用卡搶走後，被盜刷添……

降溫？ cctvb仲煲緊單野

好L柒啊

笑撚左

連登仔係全香港最愛國愛黨的

支支驚啦

證明我地做得好，邊個連登巴打諗到咁醒
以子之矛，攻子之盾

屌啦
中聲屌 有種就上街屌香港

大陸：「不了不了

原來有bug

用番大陸網民Ｄ句子：如何打倒一個傻逼，那就把他吹捧成更大的傻逼

對網軍是這樣，對刁大大是這樣，對ccp也是這樣

應該中國遍地開花, 支持黨, 支持國, 支持新聞自由, 打到台獨, 打到港獨,
中國 各省 各縣 各區 都應該和平集會, 支持一個中國, 支持付國豪, 支持香港警察, 看一下什麼地方可以方便中國人民集會, 武漢人民怎樣去天安門
o甘撚柒遠~~

成功了

大家專業d，要做真唔係一兩張圖可以，要有文案，要寫到全省總動員，所有護旗手明星出動，付國豪厲害過吳京....

唯唯同山雞帶頭啦呢D野梗係

連登仔真強大

假既咩？

用紙飛機扔落西九

push

怕乜
出坦克碌豬囉

其實intranet最大嘅缺口係咩

你地玩唔起

蔣介石做唔到反攻大陸，連登仔做到了。
蔣公泉下有知，應該含笑九泉

真係笑到仆街

天安門有64 敏感過其他地方

借位

其實好多人支持我地！入去睇下條片！

香港人要贏只有一個方法!

敵退我打！！！！！繼續煲大個集會佢

屌 笑撚到肚痛

其實好勁下。咁快detect到。定係個acct比人mon左。

点点点

做偽藍屍同胞挽9佢地

818維園
818天安門

咁得喇
下次識做

屌 笑死
幫推

集會/遊行
一出到嚟變質嘅話

大陸點收科

捉到鹿唔該脫角

又知情者

小粉紅真係好鬼冇撚用

大陸睇黎仲有人有正常智力

機票都買好 你話呢？

係連登推有撚用咩
傳俾啲蝗啦

有無咁易

8.18 齊上街

呢個要推呀

北京著火了

上次反日都打爛左好多野

聯合戰線 放埋上台仔討論區幫推

叫埋台仔幫人傳

諗住收返台灣做千古一帝嘅時候

咁818要大大力咁推

咁快啲死撚左去啦

笑撚到仆街

新職業解鎖: 嘴炮手

係
本身想借件事撥大個火
點知大得制燒埋自己
即刻救返個火

搵到死穴

真 反攻大陸

驚條撚咩
有咩事 出坦克車囉
支那狗應該好撚熟悉

連登軍師>中共

818見

P牌冇得評分
我真係好撚驚呀
14億護旗手 天安門見

大家識做啦
唔集會就話佢地鍵盤戰士 口裏愛國但身體係誠實
去嘅話

佢地咁玻璃心又咁重視自尊心
肯定嬲到跳起

連登仔個個都係進入左八奇境界

反正藍絲智力有限

818 北京 天安門 聲援 香港 818

send比藍絲叫佢地上天安門

去到佢地唔搞乜柒都得

收到個we7話塞爆天安門
順便大搞上訪申冤

解放軍十分鐘就到天安門

立場新聞駐北京記者會不會翻牆做Facebook LIVE？

唔係香港人唔知內地人民的護旗手是否言出必行！

用蝗嘉爾 之後加句集會口號就係 we are Chinaman

#816㩒錢
#816遮打集會見
#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

睇住班弱智，就算企係街再熱，個心都夠晒涼

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推到比台灣仔睇到

之後睇下佢個日去左邊 竟然唔收護旗手呢個身份放係第一位

唔將先岩

幕後有個隱形大佬

想知到時有幾多人同蟲叔一齊護旗
咁多曱甴會唔會好難趕
坦克是咪已ready

又要落閘放狗又驚俾狗咬返轉頭係咩玩法？

佢哋驚聚集左人眾
有癲佬騎劫播片
你知班傻鳩幾易洗腦
可能洗一洗黑警片段就調轉槍頭

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

天安門見

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!

上街譴責香港暴徒！
新聞自由何在？人性何在？法治何在？？？

房祖明吸毒最後冇事
今次你仲唔槍斃?

起來，起來，不願做中共的奴隸

有方向

出黎撐警、出黎護旗

五大訴求，缺一不可，818天安門見!!!!!!!!!!

有無張係用小龍女叫大家去天安門撐警

天安門可以容立成百萬人

呢個POST 笑死人

香港網軍, 世界第一

參考下12年反日遊行，班憤青一上腦就亂禁破壞

811 721

梗係搞個全國大罷工要求中共出解放軍屠城啦

笑到有腹肌

體制外改變唔到就由體制內改變
林鄭我地會成全你

一話天安門集會，已經知道有戲睇，班新一代蝗蟲連共產既本質都未知，仲要搵成蟲做封面

非我帝吧不給力
奈何港燦有連登

即係話，只要打住愛國旗幟，就可以集會！呢下好玩了

知識分子係清楚知道發生咩事
只係唔敢出聲
而且通常越on9越大聲
同埋維穩部刪除唔岩聽的聲音

自＝zi
知＝zhi

身為中國人見到呢啲辱我中華事件，

每一個中國人一定要表態，

818 天安門大集會，

我們都是戰狼，

唔係亂, 係撥亂反正, 行駛公民權利維權發聲接收牆外資訊係天經地義

一頂綠帽引發嘅蝴蝶效應

推上宇宙

1989失去的，就在2019找回來！

30年終於再有聲稱高呼言論自由的天安門集會

你咁好答佢既
我都廢9事理佢

816㩒錢 816遮打見 818維園見

急 見到成排坦克車碌緊過黎

2019天安門round2

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

其實我到依家都唔知個集會到底真定假

唔覺有降溫woo !
琴日喺返廣州做嘢，睇新聞仲係講到條友成個民族英雄咁，有幾多佰萬條訊息支持佢。有成億次睇過佢嘅英雄事……

證明捉得好打得中隻支那間諜。

一開始提出話去818天安門集會果個真係天才，中共用左咁多年去掩飾既事件你竟然叫人故地重遊

傳到上大陸先得架

我都奇怪。以前一個老師講粗口都迫到佢比人炒。今次講兩日就完

今獲真係we connect la
齊齊跳樓

咁鍾意玩鬼丫拿

咁中意玩鬼丫拿

頭先睇漏你個comment原來係講港漂果班
我估一部分中小學洗腦十幾年...
黎到香港只顧自己專業努力賺錢
唔理香港時事:"none of my fucking business"
所以不分是非

有d就係知道中共仆街
但plan緊下一步移民美國
香港野唔關佢事

一部分有家人係大陸
唔敢亂講野

智障

一早都話佢係國安架啦。
成班傻仔仲以為佢善男信女。

成日都攪唔清自己都咩人對抗緊，真係俾人打死都未天光。

開以get到場仗點打落去！

係
港漂係我最睇唔起既大陸人

推
另外 今晚8點渣打見 聽日紅土 星期日再見！

再催多D人去，可以話在北京既香港人都係同一地點搞集會，
話佢地唔敢出現就佢地用左個場

原來天安門係春袋

來吧來吧。愛國就要去天安門

跳舞定跳樓呀，清

策反

攝護腺扯旗手

傳播反抗既種子萌芽了

索性話佢地唔敢出黎，
就等係個既港台廢青用個場

咁快就玩完，呢條付大叔咁冇用

Poster 加埋信用評級加分效果更佳

721 811

d港英餘孽真係信唔過

記得瘋狂宣傳818天安門集會
坐等真 64 2.0

屌，正wo

今日不停係YouTube多五毛留言嘅頻道Live Chat宣傳＂818天安門集會＂，結果幾粒鐘就畀Google Ban咗用開個YouTube A/C，估計應該不停畀五毛Report

之後開個新Gmail A/C Login再接再勵，玩咗幾粒鐘又被Ban

之前都有玩開膠Live Chat留言8964之類，一直都冇問題；818天安門哩單嘢應該真係刺中＂中共＂要害，所以極速投訴被Ban

不過我會繼續開新Gmail A/C玩，唯一希望用開嗰個Gmail可以解封

我真心左。。。
以為真係共青團搞集會

笑左

共產黨死穴就係聚眾！不論任何原因！就算係愛國集會都怕，因為一人多聚埋佢就有一種原始嘅恐懼，怕搞搞吓變成革命反抗佢

成班垃圾，又話撐，又唔出來
貪生怕死中國人

柒呀

大陸嬲豬
818天安門見啦

冇人去可以恥笑吓佢哋所謂愛國，不外如是

之前好似見過

全部人快啲將上面啲文宣圖send哂去旺旺list嘅賣家，有幾多，send幾多，各省各市，遍地開花。

啲軍車要u turn北上
818 天安門不見不散

😡

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

吓！偉大嘅祖國喎

佢哋最怕人民團結

全部人對其他人零信任就最好，一生只有黨就夠啦

eg. 北韓